啲毒撚真係好撚麻煩

唔知點解有啲啲毒撚係唔係上網J得靚女AV多，想要親啲女都係普通至到靚，好心你地啦，照下塊鏡，睇吓本存摺先啦，你有咩級數要求多多聲，肥婆樣衰你哋又睇唔想眼，但係啲普通至靚女你又揀唔起，漸漸咪到30幾歲冇女要，之後就怨啲女係臭閪。
屌，我就唔相信呢個世界點都搵唔到一條女返嚟，最多咪肥婆樣衰，你哋肯定又唔要。
就好似搵工咁，你得個中三學歷，但你又嫌嗰啲清潔工垃圾，想做嗰啲醫生律師你又冇資格，之後漸漸做咗廢青，向到怨恨社會。
之前經過見某個膠登post話咩女人好垃圾要單細胞繁殖，一睇就係嗰個麻煩死毒撚，差嘅睇唔起好嘅又揀唔起，搞到變成單身毒撚，又怨恨女臭閪
我預咗呢個post畀毒撚負皮㗎啦，不過我都係想講出嚟

認同
毒撚成日埋怨溝唔到女 係因為不自量力走去越級挑戰
又或者呻自己冇女埋身 以自己副尊容竟然妄想自己可以做被動果個等人埋身
於是對女人怨氣極重 個個都係雞係公廁
對果班肥婆樣衰既女就繼續無視 因為自己就算係毒撚都要面 溝件豬扒更加寧願單身繼續叫春埋怨冇女

我幫你推
班毒撚開口埋口就話女人喺臭雞

毒撚不願面對

自己做偽娘

佢哋係MK關我撚事

你咪問吓啲結咗婚嘅人點解要養女人日日受氣，有閪屌啲男既撚狗咁去爭

同樣道理，你憑咩叫人毒撚，你照下塊鏡先啦

照左，好靚仔

之前見有個暗瘡毒撚咪鍚住條樣衰既女向地鐵，我就唔相信毒撚冇女，睇你吞唔吞得落啫

你有冇拍過拖先

男同女咪係一樣咁膚淺，都係睇錢睇樣啦，好心你哋班毒撚受現實啦

咁呢個就係你問題啦 溝親都係啲蠢女人 我

噏乜春啊你

咁你咪咁多廢話

做咩唧你 On9 撚知你噏乜

唔睇少女動畫

路過睇吓咋喎 冇乜問題

毒丁嘅最大用途就係幫mk妹埋單

肥婆=狗都唔屌

agger

如果自己睇av打飛機比屌肥婆更開心，單身又有咩問題？
同埋毒撚一直都係講佢溝唔到女神，
你幾時見班毒撚話自己溝唔到肥婆？
你以肥婆係毒撚所講既女？

Agger